有冇人試過係茶記叫凍茶走？

我係茶記叫凍茶走
點知俾個阿姐笑
想飲杯凍茶走都咁難咩

有架喎

試過飲凍朱走 比人問係咪玩野

試過叫錯個伙計做死獌狗

有,俾人屌茶走無凍

我地要爭取凍茶走

邊間有 我要去飲

任嗌架喎

應該係佢懶得整姐

我知呀

嗌涷撚走都得添

試過叫茶走佢整左杯凍嚟嘅.飲咗一啖 奶又溶唔到

狗也不屌

我屌

試過有個老既阿叔落單
我叫茶走
佢：熱定凍
果下我真係到load左先答到佢

邊間茶記
為咗凍茶走 咩都制

我都試過
跟住問佢茶走有凍既咩
跟住比隔離台話我咪玩啊叔啦

熱茶膽加煉奶整熔左先，然後加水奶最後再隊滿冰咪'冬T走'。
利申：水吧打雜

正解